玩breakdown porcupine tree都算top

首首都咁撚正 浸燥味
spotify愈黎愈多album出返

巴打識嘢

無人聽

我都估唔到
不過我都唔係聽過佢哋好多首

我都係慢慢掘 搵到首正野個感覺 不得了
佢地metal/rock黎講 玩行同soft位平衡得幾好
同埋佢地四個聽得出有d心思玩detail
(Gavin harrison sleep together個堆triplet snare控制好到無人做得返）
Instead of 一條riff幾個chord加個4/4drum就一首歌出街

我無聽佢哋後期嗰啲歌 主要係聽仲係得Steven Wilson一個人嗰陣嗰啲psychedelic

邊隻正

on the Sunday of Life成隻都幾正

而家spotify出返晒勁方便

呢個真呀

Steven solo都正

呢個就無留意

Fear of a blank planet冇得輸

打個和啦 好多正野

忍唔住買晒In Absentia 打後既album

Ebay?

Amazon

Live album正過studio好多

Arriving somewhere

But not here

正閪到